伊波拉襲港！！！

伊波拉病毒係香港確診左啦
良好市民緊係要注意衛生 病就派多幾個口罩比人 唔準傳播細菌

黃秋生:一獲熟

PUSH~

恰鳩我